有冇可能醫生界全罷工

有呢個決心
林鄭一早玩完啦

你老母罷工搞撚到我無地方去添啦

罷工就變成佢地唔理病人死活
正中下懷

醫生界肯全罷工=癱瘓香港,到時好多野都可以爭取,甚至包括每日150都可能可以傾
不過代價當然好大,而且佢地邊有咁齊心

醫生冇工開既代價仲大
係香港有邊份工係唔忙
死死氣又咪照捱

醫生罷得工咁應該個社會真係好大件事

連登仔一味想人地死

paradox
醫生=醫者父母心 要有奉獻精神
罷工肯定俾社會輿論屌係黑醫

咁罷收新移民囉
唔識廣東話

選擇性接收病人

罷工咪正中政府下懷，馬上炒晒罷工醫生，再引入內地醫護人員。

醫生全罷工，連普遍都可以爭取返黎

趁我屋企人個個都健健康康係就快撚d啦

轉工就無問題， 轉左工就唔係醫護，無醫德問題。

所以要搞大轉工

連登仔肯定第一批衝出黎屌

宜家慘既係公立醫生
150大部分睇唔起私家
有可能俾港共拉一派打一派批鬥班victim醫生

有醫護界帶頭罷工 升級至全港大罷工

個餅太大，拉果派都消化唔切，個餅變臭就大鑊

講就兇狠 做就碌撚

之後連登接管政府高官工作

我都唔係醫生

又唔係話你

咁你講在座咁多位邊一個